
		Горит косяк

		<Перебор:>
		<На Am     	532123>
		<На Dm     	432123>
		<На G		632123>
		<На C		532123>

		        <Am         Dm>
Припев:		Горит косяк, и у тебя глаза горят
		          <G          C>
		И нас с тобой, за анашу благодарят
		И этот запах, у гурунганской анаши
		Нас отрывает, нас отрывает от земли

(1)		Пройдёт сто дней, и я поеду в Гурунган
		Забью косяк, мне хорошо я наркоман
		Врачи твердят, и тридцати не проживёшь
		Но знаю я, что это всё святая ложь

(2)		И вот мне тридцать, я загабаюся от ран
		И вот что значит, весёлый парень наркоман
		Врачи твердят, и двух недель не проживёшь
		Но знаю я, что это всё святая ложь

(3)		И вот в палате, на белой простыни друзья
		На табуретке, сидит девчоночка моя
		Врачи твердят, и двух минут не проживёшь
		И не успел сказать, что это всё святая ложь

Припев:		Горит косяк, и у тебя глаза горят
		И нас с тобой, за анашу благодарят
		И этот запах, у гурунганской анаши
		Нас отрывает, нас отрывает от земли